連登囝第二屆網聚 地點蘭桂坊

鑑於第一屆網聚已經俾友壇恥笑緊（u汪鄉土高登膠登）
所以希望舉辦第二屆去挽回連登既名聲

地點蘭桂坊
是次網聚嚴禁毒撚參與
明星樣300
靚仔 500
普通樣 700

靚女免費
普通樣200
豬扒肥西唔俾去

各位靚囡黎啦 去識d俾得起幾百蚊既靚囝巴打啦
好過去m記食幾隻雞啦

好好賺

上次個船p搞成典牙

點睇搞手都係想打個和啫，一定冇錢搵嘅

聽講架船沈左，冇生還者

你個閪咩色

假膠？

唔過海得唔得
d牛牛唔識路

打倒u汪鄉土

700報名

連囝泥吾泥先，上次連囝黎到我濕左

我見啲女去親老蘭都唔洗錢咁滯

唔知你地種記唔記得貓仔
老牛波鞋一樣衝洛去

真系求打個禾only

好順利牙 每位巴打平均食左兩條囡

ching 我 163cm 想john

打漏左 矮過165.9都唔俾john 梳牙

小妹處黎 去唔去得？

check pm